REST сервис отображения таблицы студентов.
для запуска сервиса необходимы:
- java 11
- maven
- база данных Postgresql 
    - в application.properties 
    указать название базы (было использовано testDB)
    логин и пароль для базы

Для сортировки по столбцам в сервисе нужно кликнуть на название столбца.